大家點睇一個獨裁國家已經可以同3個民主國家抗衡

一個北韓已經可以同南韓，日本，美國抗衡
如果計埋中國同俄羅斯，3個痴線國家已經可以同全世界所有民主國家抗衡
到底係民主國家太廢太軟弱太被動定點? 定係d民主國家已經比愛與和平洗撚晒腦?

其實係單純核武太強大

中國人有一種「以國家為本位」既諗法
正是林語堂所講既「具有統治者階級的意識」

民主國家太多左膠
一早出兵打柒北韓就唔會夜長夢多

一個北韓已經可以同南韓，日本，美國抗衡???邊方面?
反而一個美國可以同北韓，中國同俄羅斯抗衡就合理好多

因為一個獨裁國家 重既係軍事 以保障自己 反而一個民主國家多著重生活

又反戰又乜乜77
大陸就一日到黑都談判談判

關咩事

唔通美國又係獨裁國家??

按OP邏輯
一個ISIS都可以同歐美抗衡

美國本身個底都勁開 民主國家 大把歐洲小國啦

按OP邏輯
一個之鋒足以抗衡香港政府

其實林語堂無講過呢句野 咪人云亦云啦

大家點睇一個民主國家可以抗衡全世界所有國家？
美國